不割蓆？

乜嘢叫不割蓆？
和理非同勇武互相配合同尊重理解咪不割蓆囉。
明明大家理念一致
今日小小事都已經好多人想割蓆

成個運動方向發展走歪係好正常 大家都係摸吓摸吓
作為和理非應該理解 體諒 與勇武一同承擔責任 如果覺得勇武可以做得再好啲 應該係作出善意提醒 俾建議 而唔係割蓆都割唔切 批評 甚至分化
作為勇武亦應該明白和理非唔係支持暴力 唔係盲撐 勇武所作所為 和理非係會一同受到指責同批評 所以行事要謹慎三思

希望幫到大家重新思考乜嘢係不割蓆

回顧返成個運動 都只係過咗半年
未來仲有好長時間需要抗爭
大家要團結一致才有希望

認同講俾like

香港人 加油